點解特金峰會唔選址香港

如果揀中香港 香港人就威水啦

鮑姐

鮑

因為冇鮑姐

鮑琪會

邊個再講鮑姐我屌佢老母

唔明點解會覺得好威水

魚包女且

共產黨地方

搶唔到頭魚包添

擺明覺得香港唔係中立囉

未回歸就有可能

鮑你老母

點解會選址香港？？？
點解唔選址深圳？

越南一樣都係共產黨地方,同樣都係一黨專政.

黑鬼都去過越南 點都安全過中國